老老豆豆，討論咗水炮車咁多日覺得好撚嘥氣！！！

你哋區區都咁撚樣玩法，出坦克車都追你哋唔撚到啦！！！
水炮咩車吖托柒咩

[芒享]各位打芒享用開咩武器

最近有個好難既水龍任 一齊討論下

出三部都冇撚用人地會驚你一部？

水龍三兄弟呀 要一次過打三條水龍 難搞

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

佢哋擺埋一齊仲好啦
過幾條街又得
過幾個區又得
得咗

三條一齊一定難打啦
打過幾條龍一齊既任一定知
如果係未集合個時 分區打呢?
如果係未訓醒個時就直接部件破壞呢
咁樣個任應該會易打啲

除非佢用黎殺人姐
唔係的話水炮車真係冇咩用
冇水炮車的時候 前線仲會討論散唔散
有水炮車的時候 即散
絕對懸殊的武力反而統一左前線的諗法
所以話班狗真係好撚蠢
真係高中低層都係弱智人士